[{"question": "https://www.zhihu.com/question/29173647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29173647/answer/445402885", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6781\u7b80\u4e3b\u4e49\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181042/answer/521199675", "content": "\n\u5931\u53bbThe Shy\u4f1a\u5bf9IG\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278776892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278776892/answer/507254641", "content": "\n\u4e94\u5b98\u4e0d\u597d\u770b\uff0c\u4f46\u662f\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296490691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296490691/answer/505908210", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 100ml \u7684\u5316\u5986\u6c34\u53ef\u4ee5\u5e26\u8fc7\u5b89\u68c0\uff0c\u800c\u540c\u6837 100ml \u7684\u9178\u5976\u5c31\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299623466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299623466/answer/517705056", "content": "\n\u52a0\u62ff\u5927\u201c\u5927\u9ebb\u5408\u6cd5\u5316\u201d\u540e\uff0c\u4f1a\u5bf9\u5728\u52a0\u62ff\u5927\u7559\u5b66\u7684\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u4eec\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u76f4\u63a5\u6216\u8005\u95f4\u63a5\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24629301/answer/499110493", "content": "\n\u4f18\u8863\u5e93\uff08UNIQLO\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/514175066", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/446415464", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27928869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27928869/answer/517962357", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u5e74\u5356\u5047\u8d27\u7684\u7687\u51a0\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300957920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300957920/answer/523296977", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u5760\u6c5f\u516c\u4ea4\u8f66\u771f\u76f8\uff1a\u7cfb\u4e58\u5ba2\u4e0e\u53f8\u673a\u6fc0\u70c8\u4e89\u6267\u4e92\u6bb4\u81f4\u8f66\u8f86\u5931\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297798182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297798182/answer/507642506", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u4e1c\u4eac\u4e70\u623f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/525402189", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300264120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300264120/answer/523479890", "content": "\n\u300a\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba22\uff1a\u6551\u8d4e\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26896662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26896662/answer/521670664", "content": "\n\u505a\u94f6\u884c\u67dc\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/525007665", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/524175541", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56716848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56716848/answer/520637760", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268988101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268988101/answer/525032500", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u603b\u662f\u5728\u9ed1\u4e1c\u5317\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/510782498", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298343191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298343191/answer/523988668", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u5bf9\u8eab\u4f53\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230 100% \u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295841315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295841315/answer/497300799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9ROS\u00c9\u88ab\u961f\u5458\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/521591929", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47063237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47063237/answer/513873632", "content": "\n\u7238\u5988\u90fd\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u751f\u51fa\u957f\u5f97\u50cf\u6df7\u8840\u5b9d\u5b9d\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/496149072", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59716124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59716124/answer/518876400", "content": "\n\u8003\u516c\u52a1\u5458\u4e0a\u5cb8\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293477173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293477173/answer/521025712", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u817f\u7b97\u7f8e\u817f\uff0c\u5706\u6da6\uff0c\u8fd8\u662f\u7b14\u76f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/520761828", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/516789549", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/516508651", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40263606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40263606/answer/511714274", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6574\u5bb9\u8fc7\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/513232385", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/447956614", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282561278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282561278/answer/510485942", "content": "\n\u5982\u679c\u4e27\u5c38\u5927\u89c4\u6a21\u7206\u53d1\uff0c\u4eba\u7c7b\u519b\u961f\u6700\u5feb\u591a\u4e45\u80fd\u5c06\u5176\u6d88\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/495632492", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/443734337", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63253483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63253483/answer/462284785", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u4e11\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/411818892", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/514114191", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/519999287", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287053927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287053927/answer/474399554", "content": "\n\u5982\u679c\u82f9\u679c\u5141\u8bb8\u5176\u4ed6\u624b\u673a\u5382\u5546\u7528 iOS \u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63944186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63944186/answer/523520959", "content": "\n\u76d7\u5893\u635f\u9634\u5fb7\uff0c\u90a3\u8003\u53e4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294357514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294357514/answer/490788237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u4f19\u6276\u8001\u4eba\u53cd\u88ab\u8bb9\uff0c\u6b32\u8d77\u8bc9\u88ab\u8b66\u65b9\u529d\u963b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294357514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294357514/answer/490708935", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u4f19\u6276\u8001\u4eba\u53cd\u88ab\u8bb9\uff0c\u6b32\u8d77\u8bc9\u88ab\u8b66\u65b9\u529d\u963b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/455467395", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283426193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283426193/answer/451342835", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u591a\u6570\u79bb\u5a5a\u4eba\u4f1a\u9009\u62e9\u4e8c\u5a5a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275635284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275635284/answer/459948273", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u5224\u51b3\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279930859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279930859/answer/440356857", "content": "\n\u4e0d\u770b\u6296\u97f3\u3001\u5feb\u624b\uff0c\u4e0d\u73a9\u738b\u8005\u3001\u5403\u9e21\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266099483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266099483/answer/520263676", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5728\u5916\u56fd\u662f\u4e00\u6b21\u6027\u7684\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u88ab\u53cd\u590d\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624792/answer/449989574", "content": "\n2018 \u6b3e MacBook Pro \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23269076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23269076/answer/515542126", "content": "\n\u5211\u8b66\u662f\u600e\u4e48\u7834\u6848\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34473598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34473598/answer/509529455", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7684\u5404\u79cd\u65b9\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/509232635", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/522670563", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6218\u573a\u4e0a\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275111693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275111693/answer/519347673", "content": "\n\u5973\u751f\u73a9\u738b\u8005\u8363\u8000\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/512206806", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281800105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281800105/answer/524538565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/525064831", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/525658467", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293713213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293713213/answer/525706012", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u6559\u517b\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/524739746", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300359439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300359439/answer/523241790", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4e07\u5dde\u5927\u5df4\u6389\u5165\u6c34\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u86d9\u4eba\u6216\u8005\u8bf4\u76f8\u5173\u7684\u7d27\u6025\u8425\u6551\u56e2\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/500935566", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/519852538", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24958603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24958603/answer/521035468", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5965\u5df4\u9a6c\u7ed9\u6211\u611f\u89c9\u662f\u4e00\u4f4d\u788c\u788c\u65e0\u4e3a\u7684\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/521002140", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278719730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278719730/answer/442230675", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u8ffd\u5230\u4e00\u4e2a\u81ea\u5df1\u6709\u597d\u611f\u7684\u7537\u751f\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37204796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37204796/answer/523263598", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8e0f\u5b9e\u5730\u8d70\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27846474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27846474/answer/518646671", "content": "\n\u5927\u5b66\u60c5\u4fa3\u65c5\u6e38\u540c\u4f4f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291408687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291408687/answer/494338987", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275651808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275651808/answer/453476680", "content": "\n\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\u8003\u516c\u52a1\u5458\u597d\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/520224198", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36053279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36053279/answer/515759775", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u8fc7\u5947\u8469\u6dd8\u5b9d\u4e70\u5bb6/\u5356\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23262431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23262431/answer/512267739", "content": "\n\u73b0\u5728\u5973\u751f\u53bb\u5370\u5ea6\u51fa\u5dee\u5b89\u5168\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/518995353", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/520184205", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/456216529", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/510387235", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/519659682", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/428441964", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34259470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34259470/answer/513244409", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9633\u5149\u4e0b\u7684\u6ce1\u6cab\u662f\u5f69\u8272\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51012449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51012449/answer/512490762", "content": "\n\u57fa\u7763\u6559\u73af\u5883\u4e0b\u7814\u7a76\u79d1\u5b66\u4f1a\u88ab\u70e7\u6b7b\uff0c\u5112\u5bb6\u73af\u5883\u4e0b\u53ea\u662f\u88ab\u9119\u89c6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u4ee3\u79d1\u6280\u53cd\u800c\u51fa\u73b0\u5728\u6b27\u6d32\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/288361726", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29179041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29179041/answer/508371696", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\u7684\u4e2d\u56fd\u672c\u79d1\u751f\u666e\u904d\u4e0d\u613f\u610f\u52a0\u5165\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u4f1a\uff08CSSA\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25569759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25569759/answer/450591839", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u6b27\u6d32\u4eba\u548c\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e0d\u5348\u7761\u4e0b\u5348\u8fd8\u80fd\u6ee1\u8840\u72b6\u6001\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/511089881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/507758055", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30380424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30380424/answer/48059828", "content": "\n\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\u4e2d\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u60b2\u54c0\u7684\u662f\u54ea\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276839640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276839640/answer/441077360", "content": "\n\u4eb2\u773c\u89c1\u5230\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/519887727", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268608476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268608476/answer/519968989", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u5239\u90a3\u8ba9\u4f60\u5bf9\u82f1\u56fd\u7684\u7f8e\u597d\u5370\u8c61\u77ac\u95f4\u7834\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/503859718", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/520965890", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293239180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293239180/answer/519207369", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u5239\u90a3\u8ba9\u4f60\u5bf9\u65e5\u672c\u7684\u7f8e\u597d\u5370\u8c61\u77ac\u95f4\u7834\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/522277042", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22545433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22545433/answer/115774845", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u7f8e\u56fd\u56fd\u4f1a\u8bae\u5458\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u5f97\u5230\u5145\u8db3\u7684\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/516753630", "content": "\n\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24777782/answer/522287118", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u6709\u4eba\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295572212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295572212/answer/519893807", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u53f8\u4e0d\u4e3b\u52a8\u7ed9\u9762\u8bd5\u8005\u5012\u6c34\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/525137682", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292915917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292915917/answer/522842493", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u7684\u7684\u52a8\u753b\uff08\u6216\u6f2b\u753b\uff09\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]